[10月經典回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (26) 唔係大聲就好戲架

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

梨花：做乜鳩姐你

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

lm

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第10集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

第11話先行圖

唔好喊啦梨花

祟篇第三集仲係咁和平

想轉梨花黨了咁得意點頂

負皮了

想呵翻佢

好後悔笑佢俾人屎殺

依家改邪歸正就得

愛花力 愛沙力一家親救世界

真係加把火上去

愛惠力

Cls

知恵 同 加藤恵 都得

愛知力

新post留名

禮奈黨

女主角最愛了

LM

新post J圖留名

我明點解你係DD了

鐵平我屌你老母

鐵平比人屌足2個 posts

有班痴線佬想屌鐵平

即使碎片再多我都去晒切盡鐵平賓周

我當然係DD

繼續屌鐵平唔好比佢停

More ar

新po留個名先
大佬你哋推po真係推得好快

依個post好多痴線佬

個個都FF

Lee 度好多村民L5
一發作就會狂推po

就快星期4就會推得好快

第3集應該嚟料同多啲新嘢啦掛

比我知道鐵平屌過沙都子已經夠我屌佢幾個Po

先星期一

依家先睇到穿模
一定係用左魔法

咩穿模穿膜？

你對張gif望一分鐘就明

即係點

你睇到其他野？

又多個L7

米8梨花

邊條仆街整喊梨花

由鬼騙燈撚左圭一開始就好撚抑壓
發下脾氣鬧圭一又即刻比人掉落屎坑
黎到沙都魚線更加唔開心
佢既唔開心比起舊版更加唔開心
唔係因為沙都魚比鐵平虐待
係因為佢知道自己過左咁多年都係咁無能冇辦法破到關

Btw
望哩張1分鐘睇下有冇其他野

其實梨花點解唔好似祭囃し編同大家講故仔
叫大家幫手諗下留意下?

因為未知邊個會發病? 未知邊個係黑幕?
因為e家應該唔使好似以前咁輪迴咁多次等大家潛意識迴避悲劇選項
e家 K1有舊記憶, 話唔定其他人都有嫁

望左幾分鐘都無野

都唔齊人

真愛

我覺得佢自己有plan b
因為佢都諗定對策叫圭送公仔啊又要信禮奈
同咪推測出目前佢既死法都唔係比山狗殺死
如果佢係比山狗殺既咁就會先針對山狗果邊做對應先

成班L5係到ff自己係啲女角既老公

真
巴打我都有睇q&a架

樓主都係痴線佬
唔好信佢

我覺得係rika比龍7寫到弱智咁
對上幾個po都有人討論過爆機大法
除非等解篇啦 暫時都未睇到佢除左水圭一之外有咩主動出擊過
又或者棉騙佢有試過同山狗交涉想換取保護但比人掉左落屎坑

其實動畫鬼騙rika摸富竹頭我覺得佢可能私下有搵過富竹同佢傾
但漫畫又冇依幕

都唔知佢死果時知唔知自己燈左圭一

作畫好多崩壞位 你唔講都唔覺

漫畫有講
佢知

續格睇都睇唔到有穿

我見到梨花燈K1 就知佢想做d野
但係我以為皆殺篇同以前咁多年既輪迴就係教左佢
要信朋友同不要屈服於命運
e家咁搞法，都唔知幾時佢先會再好似皆殺/祭囄咁同大家講，等大家諗計幫佢

未齊人就算當舊攻略行得通
最緊要嗰個都未出場，冇得打

我感覺到大師兄返緊來

停留所畫風?

除咗依家業之外
其實vn 漫畫 動畫條線係咪一樣有冇第二啲結局？

主線一樣
但VN漫畫有其他外傳

可唔可以出啲外傳講下點破解鬼隱篇同綿流篇
好撚慘

外傳都係講梨花

黨主席去咗邊 係咪要解散

佢好忙緊sem尾

利申一樣

由我繼承魅音(L5)黨主席啦

御姐梨花真係好正

魅音(L5)ことが大好きです

哩個貝倫黎

比L5魅音殺咗

事但啦一樣樣

笑死
頸都斷

平胸我都ok，只要係御姐就得

我個名霸唔霸氣

咁揀老師/34咪仲好御姐+唔係平胸

直頭捏霸啦

你DD嚟

你個名咩24

冇錯
所以我有資格繼承所有黨

一樹梨花壓海棠

應該係崇殺篇最尾成班烏鴉食梨花？

舌尖上的梨花

你見到果幕梨花既裸屍會唔會扯

我只係提出 我最正氣

講出嚟自己有冇笑

冇

沙都子都笑你

真係好勁

嘩出現了

點解寒蟬海貓白鵝既遊戲到而家都未有官方中文化
但佢隻祝姬又有中文
睇唔透

忙到踢哂腳

因為祝姫係dmm譯

快速打丁手

做乜鳩

再快啲

舊版34正啲

打埋格仔就精神

新版都未出淫賤版

想睇LL版

第一次認同

再快就剩係睇到殘影

好攰

鳩都爛

最多甩皮

諗起都痛

現實chok到咁快條女對波應該勁痛

落多幾樽ky

唔係磨損
個波有重量
搖咁快會扯傷

玩完個憑落篇
只可以話崇騙應該難少少變成憑落咁，前置嘅嘢冇哂好難發展成為憑落結局，反而會有機會係皆殺篇嘅相反咁由詩音出手殺鐵平fake哂所有舊讀者

哩篇玩左幾耐

應該三幾個鐘到 我分咗兩日玩冇特別time自己睇咗幾耐
不過我覺得好睇過崇殺，如果話係同一個劇本嘅variation嘅話

咁短

係嗰八篇主線真係太長

其實睇耐咗冇乜嘢
想幫佢r吓

哇屌
我睇到覺得好痕

係囉
一齊 R R R 先開心

頂唔順打撚哂冷震

好痕

點解佢可以忍到唔r爛頸

用意志戰勝L5

對波可以tran-am

英文版 業 OP
唱得幾好聽

依個正啲
成個channel啲英文cover都好正

佢3年前有唱到原版op

唔錯唔錯 加埋落playlist loop

話說佢地個個唱Cover既 都有自己版本既英文歌詞咁勁既

最緊要唱第1季OP有唱埋倒帶個段
啲日本仔翻唱成日都唔唱倒帶

真係勁

個首仲難唱

改得幾正又啱音

playlist日英都有

睇完EP4已經開始放棄思考

第一位輪迴系等運到就爆機 唔使出手

加油要當佢地全部都冇人性咁思考

崇騙真係燈下圭一都廢事
可能知道自己講咩都死

仲諗緊邊條仆街整喊梨花

要當全部人都冇人性？

魔女係存在的

咪係你

吓我係呵翻佢嗰個

你

唔咁做會好難估
個個都覺得咁好人唔會落手殺人

唔想你摸

冇我摸嘅話佢就會咁
睇吓佢幾唔開心

老師都係，急住衝過嚟要我摸

佢似報完狗返黎喎

老師果下其實見到魅音推鳩圭一條梯差啲比魅音掉埋落屎坑

我覺得寒蟬post真係好撚正

我就係咁諗 唔想懷疑啲女女

Jessica攞手指虎打朋友哩啲最撚可疑
佢成頭金髮扮貝亞朵唔難

冇直接證據指明係魅音嘅

得佢一個L5

我會保護老師

又真係幾似

你點落去二次元呀

你諗下
果啲面都爛哂果啲屍體
似唔似比人用手指虎一拳拳打到爛為止

我識魔法

魔法係唔存在架

樓主夠30歳?

有愛就看得見

有排都未

到咗30歳重要未扑過嘢先做到魔法師

我唔係嗰種魔法師

無做愛就用得到(魔法)

嗚魔法有架魔女有架嗚

諗過係用類似拳套嘅嘢毆打

心痛

又加快咗笑死

你未睇哂既咩

未

再快啲都得

可以整到塊面愈打愈紅

依兩張整快啲？

唔靚

睇到邊度

原來詩音有鳩

冇佢只用個大波波高速卒佢隻手

依幕咁慘仲要加快

課後的教員室.avi

ep3中段

呢幕加速好恐怖

其實好似插得好淺
要成個頭壓哂入去先叫恐怖

依幕應該減慢

唔夠Frame減慢

話說仲有就係玩完之後令我更肯定綿騙個電話係魅音扮詩音 除非星期四集漫畫打我面

希望你睇完ep4仲想思考

睇到ep8都仲有思考緊

最撚噁心係ep5-6
唔係個密室難題太難
係比繪梨花搞到成件事資訊氾濫

睇完EP1-4重點係師匠好可愛喔

亞爾基莉亞絲？

睇完ep8
真係有少少想學元首發顛
jm9啊
貝阿朵唔會係咁

最後結果咪又係幾次角色大選都係Beatrice贏

只要有愛，咩都得

Jessica

哩個好笑

係比卡超

真係估唔到，個時已經放棄咗思考

睇ep5你見貝亞朵同夏妃咁親密都好大提示係邊個

鍾意先代黃金魔女，祝你好運
巴打睇到ep幾?應該未睇晒?

ep4
又優雅又可愛仲要賣萌
嚇我唔到既

好多L5痴線佬、蘿莉控

係愛啊，哈利。希望咁好既作品可以發揚光大。

梨花：失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗したあたしは失敗

聽晚就知邊條撚樣整喊梨花

唔好唔記得日本人英文好差

海貓第一話頭幾頁漫畫

係知惠呀 哈利

真係好想大大巴車真里亞

會唔會有人已經出左手殺鐵平所以梨花絕望到喊?
尤其是又出現左梨花完全無遇過既劇情
(e.g. 今次禮奈一個人為左好可愛而去殺鐵平/ 魅音去殺鐵平之類)

利申: 9估
反正點都唔會係因為個垃圾兒童中心唔幫手而喊

你睇哂未？

一定係neenee會出手
L5起上黎痴撚線

玩左1-4
睇晒劇情大綱
但都忍唔住覺得佢好煩

又禮奈/魅音L5?

約定係成個殺人事件既動機
而且已經係ep1-4有線索推理到

最有可能出手既就係neenee 同K1 嘛
咁梨花都慣曬啦洗咩喊
所以我覺得應該係發生左d 佢估唔到既野既

聽晚啊我要詩音

沙都魚自殺?

哇好撚正佢好似好憂傷咁

lee 張幾有feel

諗緊計點樣捅鳩圭一

好鍾意今季果啲黃昏既場景

出手啦詩音
你唔發作呢套唔係寒蟬

等緊詩音殺鐵平

哈牛完全消失咗冇人幫到佢

殺人更加有意境

啱啦上篇就魅今次到佢

自首咁款嘅

全劇最撚恐怖既女人

上次睇落最正常
點知發作左最仆街係佢

都唔是好仆街 無殺埋k1

詩音都唔會殺niinii
禮奈唔會殺老豆
圭一唔會殺大石

衫褲冇得輸

掉人落屎坑真係得佢諗到
惡毒到呢

可能啫未必嘅

掉完肯定會即場屙埋屎

梨花bb

今次梨花會點死冇人掉佢落屎坑
沙都魚唔係佢身邊
假設山狗唔會搞佢

咪啪~嗚嗚嗚……

咁鐘意玩相反 可能今次唔使死呢

唔死點樣輪迴

會唔會好似禮奈咁 等佢自己一個大個咗老死跟住再輪迴

嗚乜鳩又唔係某智障蘿莉

咁我諗佢會自插多d

輪迴唔到先喊

緊係玩多十幾年再自殺啦
最多會少幾個朋友

唔死當爆機 好似係

唔比佢死 但係又要佢無晒d 朋友 再慢慢唔記得佢地
然後重新生活 去到中學生再死
返到去業第一集 唔記得晒d野以為自己仲係啱啱爆機嘅玩家再去玩多次 無限Loop

最仆街係你

啲朋友陪左佢成百年

係 朋友咁重要
所以以上9up都唔會發生

係咪會患上PTSD
嚇到停經
搞到冇波
大個又甲亢又抑鬱溝唔到仔
40歲寫低封信比隔離電視機鋪個老闆然後自殺

APP台PO話我好燈 我講出來嘅就唔會發生

ep5畫風幼哂
我要熟女呀 嗚嗚

夏妃個樣17歲都信

點解要比電視機鋪個老闆

打工戰士

搵左老豆但係救唔到世界

app台老母麵係你

Steins gate梗黎

佢有咩未經歷過呢次咩事先會嚇到佢咁

死剩佢一個

仲有哈牛

啊嗚一早消失左啦清

之後出嚟救世界

Bad end邊會可能

bad end死剩佢一個冇哈牛又冇得輪迴

唔個點解覺得會係沙都子整喊梨花

沙都子最大機會

ep5個個都幼哂
反而真里亞冇咁蘿
一定係伏筆黎

次次都係佢攞封信出黎
你估真係有魔女比佢咩

L5魅音

唔敢較太快剩係睇到殘影

圖2: 呀.....呀...呀...呀...呀呀呀呀呀呀......

想睇

要愛護眼睛

屌啲gif好撚癲

魅音(L10)

諗起啲北韓既細路女真係轉到咁快

聽晚又可以再整

梨花唔做戲果陣既真性格

今晚

暫時全劇最靚最可愛

喊得好假 冇梨花嗰種惹人憐愛嘅感覺

啲戲好屎

"做咩dum人入屎坑?"

又屎

應該係輸到傻咗去返工搞到咁

佢點會炒股

原來就係你整喊梨花

你啦
無啦啦提咩個屎字

你認錯樓豬？

樓主提個屎字
我話緊樓主整喊梨花

哩條片cut得好正

睇尼d 懲罰真係好勁
嚇到K1 L5

屌你佢拍櫈之後cut果幾個表情真係好夾

I’ll finish it, Satoko!
之後打鳩佢

屌佢成句完全夾個劇情

照舊版劇情今集會係圭一成集佈局殺鐵平再埋左條屍
但睇先行圖有梨花沙都魚知惠應該會好大改變
圭一唔會殺鐵平

可能到最後一集先話唔知搵到鐵平條屍

夾殺鐵平 得梨花唔知變咗局外人跟住喊咗

似係
Neenee暗中殺左鐵平

知惠今季係咪好多鏡頭？

神作confirmed

又唔係
目前睇梨花最多可愛鏡頭
每篇都勁多梨花

老師今季存在感高咗

因為有樓主成日講佢姐

以前cut太多今次比返佢

睇左vn一樣cut左好多

係囉得哩幕叫可愛啲

vn係原作？

yes
Visual Novel

每一次出場都咁可愛

咁vn點cut

今季啫

動畫cut左好多vn有知惠既劇情

咁重唔重要？

當然唔重要先cut

果啲咩出黎派下咖哩
教你煮加哩果啲劇情

又藍髮又咖哩

有咩問題

諗起Ceil
仲要用間尺neta

知惠值得擁有L5劇情

咩黎

綁架成間學校餵佢地食咖哩

仲有一幕沙都子嫌咖哩難食，知惠老師黑晒面

咖喱之魔女

溝埋啲屎

咁就L5

邊一集

咁佢要屙好多先夠全部學生食
要忍幾日屎

煌，唔記得第幾集

梨花同沙都魚做美少女戰士果集

唔知點解搞笑ova冇乜心機睇完佢

食咖哩便秘

都幾多黑笑話
魅音攞啲充滿針既紅豆餅掉人
又咩剝指甲機怪

似係我都諗到哩啲
係班學生面前一次過屙哂落煲咖哩到
然後杯啲咖哩叫佢地食哂佢

我覺得套隊服好靚

知惠都唔夠惡
隨時俾梨花沙包魚撚返轉頭

魅音真正L5咗

係好撚靚
我都好鍾意哩集
可摸耳出多幾集
反正佢最後又出唔返去

可能比班女綁起然後班女命令圭一中出佢屌醒佢

全部都L5哂
得梨花沙都啊嗚冇事
而且哩集有niinii

未見過nini L5 等陣要睇下了

Niinii好撚廢

球棒專武廢極有限掛

我都係咁話
最好有得全部人著住隊服打怪

同埋我想聽多幾次梨花叫 K K

等我今晚翻煲哩集

到底係邊個整喊梨花

愛花力

屙～可賀賀賀賀

好嘈

開始失去左轉動既感覺

開始有幻覺

梨花睇野越來越慢

哦呵呵 一野車落去

你睇梨花越黎越慢

等禮奈尼打飛佢

日日俾你咁擰就斷㗎啦

佢話唔會

你催眠咗佢

佢自己想轉咁快
想試下極限

仲有半個鐘就知邊條撚樣整喊梨花

樓上

奇蹟嘅魔女

可能真係魔女整喊佢

準備睇Live

冇錯
只係用奇蹟既速度擰頭點會難到貝倫

開波

一開波就影后

好假

............

留名梨花扮野喊黎呃鳩大家

詩音

詩音要保護沙都子
嚟料

無頭東宮梨花

又畀假希望梨花

咁先係寒蟬
好彩係真野

K1阻止咗詩音

詩音發嬲好得人驚

垃圾

Btw雪野五月好勁
配到詩音好有迫力

真 比我一定同詩音組隊 跟住溝埋佢

你第一個死

梨花比k1整喊

仲未見便當佬同34

死刑啦屌佢老母啦
主角又點喎

好期待之後點炒車

變咗皆殺咁

仲有兩集

播未

過多3個字倒啦

已經睇緊
係咪得我會睇直播

Live一個鐘之前睇完啦喎

我講熟肉

做咩要睇依個live冇哂feel喎
等多幾分鐘有啦

點解要俾條女阻住你睇

因為早D有得睇
社畜要早D訓

詩音:再見了 我要去殺人

做咩會變皆殺篇
係咪又變全部收皮結局

正式熟肉仲未有

似係皆殺篇走向
但最後唔係34同山狗屠村

大石好似好奸

Ani-one仲未公開條片

直播完都未公開

好心快啦唔想睇條女

負責嗰條友係咪瞓撚著咗

可能set左聽晚先出

我有
條女算係咁 特登煲番哂舊版

可能今次鉄平真係冇虐待
怪錯好人

真係似沙都子扮嘢

Btw詩音好惡

屌佢
老師黎左即刻無事
又突然咁好戲 拍得住梨花

假到
Btw今集好多梨花大人聲聽

出片未呀

睇嚟你地應該可以瞓先
等聽朝好過

聽朝要返工
到時就會忍唔住入尼爬文比人劇透

屌 見到梨花想GEL頭就知呢鋪大撚殺

e家睇

直頭同皆殺一撚樣
如果下集都無見到鐵平 咁都幾肯定死左

今集睇主角團應該無時間引鐵平出去 如果真係死咗 兇手會係邊個

終於出左

平時玩開個隻音game 居然入左 寒蟬業op

沙都魚 殺完扮痴線

第11集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

原來係K1

睇佢有一齊玩嘅回憶 明顯係皆殺頭
但係得返二集 大石又岩岩行出來 到底會講D咩話鐵平死咗?

定係照好似之前拉鳩佢?今次無搵埋老母出來講數 大石又早咗出場 又無赤阪 34 大叔 定係想二集壓縮晒

今篇3集都仲未見到便當佬同34

懷疑沙都子已經隊冧咗鐵平

定係會跟返晒皆殺 跟住最尾見到羽入 又同佢講差你
跟住羽入奸笑 就去第二季

係
得兩集估唔到佢想點

好難諗 如果用返上兩次諗 34 富竹柔時今次洗底 但係仲有邊個可以殺晒佢地

詩音好惡比佢嚇親

點解祟殺會變左皆殺
係咩情報都無既程況下入皆殺篇, 今次警方仲奇奇怪怪
我覺得一定又全滅

之前兩篇都溝埋解一齊做 今次都一樣
都係個句 見到梨花想GEL頭就知今次死硬
係唔知點死

係
佢都用真聲唔扮野了

今集學校其中一隻無口蘿莉都有長既對白講

其實依種感覺幾好
完全估唔到佢之後會點，冇路捉

我硬係覺得刁入仲係到

鳩估

大石出黎查沙都魚
可能沙都魚殺左鐵平

照道理今集要搵老母幫手 又無搵 剩係吹雞 大石又咁早出來
一定係有D野 入江出場後又無咗影 得返兩集 真係睇佢點壓縮 都唔預會估到

點解咁諗

定係今次係沙都魚見到哈牛

我好鐘意lee 段畫面個種憤恨既表情同眼神

我覺得係 跟住最尾賽後檢討 兩條友一齊奸笑
完結呢一季

咁梨花唯有出赤神

今集詩音配得好有迫力
雪野五月好勁

跟住就去返碎片房見到哈牛同中學生沙包子捉棋

係
配合新畫風仲好過舊皆殺

4:10梨花個樣
應該驚緊會變憑落篇
見詩音k1禮奈都一樣意見

好撚惡比佢嚇親

我大膽推測
今次既幕後黑手係暗黑四天王
每篇都有一個唔見左

今集太遲出hea住睇
聽日先一次過睇

你講我先留意到

Soul Brothers

聽到詩音講
‘洗乜搞咁多嘢，直接埋伏再隊冧佢咪得’
即刻感覺熟悉嘅詩音翻咗嚟

多米仲未出場

冇人估中

我覺得全部人會比沙都魚收皮

講明先
哩個位
Vn都有
當然啲演技一唔一樣就唔知
記得好似vn哩part冇對白

女主角個樣都痴撚左線咁

嚇撚到仆街
變左大石

幾時先解
唔想再睇找不同

其實都已經唔係找不同係完全唔同

等你將14:06～14:09整做gif
依幕好靚

レナ/詩音大爆發?

套野幾年前睇完 唔係咁記得晒啲劇情
但分別應該唔算話好大

大啦 今集已經係解路線 K1 直頭差唔多識reading steiner咁

詩音真係隨時都會爆咁款

好親切嘅名詞

Btw臨尾咁開心，梨花仲要講咗句
‘依個就係能夠打破命運嘅力量’
Mola mola

又用錯攻略

有千代演就有S;G 就有reading steiner

收埋把柴刀係背

好靚

真係好似
右手準備拎把柴刀出黎劈友咁款

望住K1個動作同姿勢
唔知點解覺得佢會講‘呀不行呀，完全不行’

K1揮一揮手就咁大風

梨花擔心到喊
上集仲話佢見到沙都子做戲好無奈

詩音今篇係咪中途轉校
第9第10集都唔見佢有份上堂

單純黎課外活動

好想睇主角團齊齊L5

眼神勁man

沙都見佢冇咩表情
肉緊啲
再肉緊啲
就逼到佢喊

要睇返皆殺篇vn

沙都子今次真係好有問題 有咩可能變樣變得咁快

但事實上vn都係咁

到最後沙都真係冇比人虐待掛

整住咁多正經既圖
有好多idea
多左好多兇狠表情
又有詩音揸櫈既圖
聽日再黎

比兒童會班友激到一齊L5

其實今次究竟係咪得K1 一個人都有舊記憶
如果係既話其他人話唔定真係L5

以前解篇 k1 都有少少reading stiner

我都覺
暫時未見過任何一個鐵平虐待佢嘅鏡頭

如果搞到皆殺咁大場面幾百人去救沙都子，然後先發現無人虐待佢
會唔會到時係k1佢哋嬲到L5

但係1年前嗰陣都有虐待過，點解1年後會突然轉死性？
唔通係nini失蹤前恐嚇過佢？或者沙都子係棋子，想誤導梨花以為會有good ending？
好期待下一集

會唔會係好似鬼騙咁，圭一諗返起佢殺死魅音同禮奈，但最後唔會發生，反而變咗禮奈L5；
咁今次會唔會係沙都子反殺鐵平，之後圭一成班人被prank，最後畀34滅村就完呢篇呢？

又有新

34應該唔會係boss啦
今篇3集都仲未見到34同便當佬
好想聽吓34把淫聲

真係好難估

e家變左皆殺，仲要係相反既世界
究竟係咩相反呢
變左鐵平無虐待過沙都子？沙都子反殺？
定係沙都子拒絕承認有受虐待，大家點搞都救唔到佢，最後詩同K1出手？

34: "啊啦~"

沙都子虐待鐵平

伊藤美紀明明老咗但新版佢配得仲淫過原版

50如狠似虎

60都嚟

但點都應該有人會嚟清場

乜原來係將皆殺搬咗上嚟唔怪得咪啪會喊
但點解好似又唔見咗校長嘅

今集幾感動
但有預感下集會喂屎

今集最尾咁開心
梨花仲要立咗flag，話咩依個就係打破命運嘅力量
冇啦

有冇人由頭笑到落尾，一開始比沙都子大頭照+假喊已經好好笑。之後見到咪啪一面自信爆棚，今舖爆硬機嘅樣，諗到佢之後一定柒就笑到我仆街

唔準笑梨花

睇尼真係完全無人睇好梨花會爆到機
不過如果爆冷就變左大爛片了

咁似皆殺實仆街

唔準笑梨花

愛佢先笑佢

一定係皆殺線
但最後黑幕唔同左

原來咁老

你諗吓龍珠z幾多年前

沙都子：其實係我玩緊鐵平

做聲優老公真係好撚正
屌佢個陣叫佢用返個角聲把聲呻吟

快d出高中版沙都子
想對佢大爆射

大人聲沙都子唔知係點
未聽過

應該同細路把聲冇分別吧
或者沉少少

今井美香仲配過咩角色想去聽吓佢大個啲嘅聲

Wiki大把吧

等我還原vn哩幕

呀不行呀，完全不行

一定唔會爆冷現在先10集

唔夠惡 可以再惡d

應該係
收聲啦屌你老母

應該係咁

好撚多年前

口臭

見到梨花咁自信就知佢仆硬街

佢言下之意都係咁

你之前自己話仲笑梨花嗰啲人冇人性回力標

沙都魚笑佢姐

好正

表情夾哂

有冇淨係沙都子v字手勢扮q嗰秒

你地仲忍心笑佢咩

梨花慘d定沙都子慘d

會唔會太man

哩幕真係嚇撚親

插完k1先醒返

現實圭一比詩音拍打既後果

圭一：你冷靜啲未啊

詩音有心殺嘅話全場都即刻死哂都似
可能rena有得同佢打吓嘅

好mean

出個全員主角L5篇得唔得

唔通真係俾我估中會跟咗皆殺篇走但最後失敗導致有新event trigger其他角色L5
前兩篇都係有少少皆殺嘅味道

全員L5打唔打得贏山 狗話晒K1今次學咗鐵布衫

話說好似真係冇見過詩音打Rena
成套嘢最勁嗰兩個女人

一個戰神一個癲婆

狂氣既禮奈特別正

兩個都係一激嬲佢你就仆街

禮奈都仲有辦法由L5清醒

得K1 先叫得醒佢

詩音好似唔太like 禮奈，又無咁熟
所以反而無打過交

以為佢要發癲了

打架應該禮奈完勝

相信好多人都以為佢想反枱

整個皆狂篇，到時全員L5大亂鬥
咁就一定中曬34號文書講個d野，要滅村

今次做到解咁樣真係難估邊個L5

ED日暦間房就係鐵平間房

梨花想再挑機

好難估
唔係34滅團會點

不過似vn
原本vn崇殺佢就係好撚躁

以下係jojo part5結局劇透

赤坂依啲外掛嚟，唔好提

睇兩個癲婆對鬧好正
同埋雪野五月真係配得好好，配到詩音勁有迫力
好惡

你點知的?

禮奈先唔係癲婆

梨花真係好慘 以後都唔迫害佢了

仲提屎

我想爆機呀

詩音都唔係癲婆

梨花：贏撚硬

少左大石

真正爆機條件係要有齊黑暗四天王

仲有怪叔叔

今篇唔見左富竹

邊個

梨花個替身

赤坂

梨花，我來救你了

有feel到禮奈話詩音殺人唔係最正確既辦法果句
好似罪滅篇圭一講果啲野黎
係咪有記憶

今季變左大boss既左右手

依家禮奈沙都子梨花k1可能都有

改變咗命運 巴士站撞到女仔變咗係沙都子
今集鐵平就係赤版殺嘅變咗真正沙包之星

咁哈牛都去咗沙都子嗰邊

睇vn話沙都子小二就整啲陷阱係越戰果啲尖竹陷阱
而且上面抹有狗屎，割傷會破傷風死

整嚟對付邊個？咁樣唔只係惡作劇啦喎

以備不時之需
差啲插死左禮奈

條村嘅文化嚟

禮奈咁醒都中招

陷阱屈初見殺

梨花真係好撚廢
明明掌握最多情報嘅係佢,但係就咩都唔做一味外判比其他人等其他人救
都唔知係咪想爆機

其實舊版佢都係成日靠k1
但新版呢招唔work

舊版根本就係兩個差佬carry起成村人

梨花公主病 今次教佢做人

舊版k1+白金之星

爆過機都唔試下舊攻略work唔work
定係佛系等有赤阪既世界先認真play

上次試完咪柒咗

我都覺
新版個黑手就係想斷絕k1既可能性

但34著草

梨花應該唔會記得晒全部野 上次都差d失憶
我諗都係一部份 剩係記得K1 k1 可能要今次又開佢肚先深刻d

叫沙都魚幫佢開

綿騙2

屌你34畫到好似海貓咁款笑死

k1個感覺翻咗嚟，好撚熱血

差唔多可以全村冚家剷喇

應該唔會開肚 會再爆D 上次插頭變食屎
今次開肚會變成咩 要搵偵探估下

依喂
唔同哂既
冇左甜品日

繪羽黎

又唔同動畫 無咗行街街現場NTR 會唔會補完動畫無講嘅野

可能肢解掛
梨花

好撚難估
首先佢今次因咩原因會死
比邊個殺死

似cut左野多啲
進度好慢

佢嘴唇好撚厚

似想剩係講重點
無特別野唔打算畫掛

含撚嘴

啱哂含撚

所以得知甜品果日其實唔重要

一定係含開富竹
無你份阿

詩音又係畫到好淫

係

詩音同34個嘴咁撚正
兩個一齊追撚含 真係好難頂

你同黑貓巴思維同步左

我有老師，唔緊要啦

漫畫今話有咩唔同

好撚玩得
肯定係會肯玩屎眼果種女

冇左甜品日果度

1. 爛仔嗰幕完咗之後
詩/魅 就係餐廳同k1講解條村過去嘅大壩事件
但著住詩件校服，動畫係著餐廳嗰件

2. 之後直接跳咗去準備綿流祭嗰日
k1喺依度先第一次見到孖妹同場

3. 34變咗繪羽

無你份阿

鷹野三四（43歲）

34變左繪羽

講到你有份俾佢哋追咁

我有愛

黑貓巴都係做返處女師啦

心癒篇都差d插死左k1

但是沙都子比鐵平屌咗

好想睇外傳

有邊個唔想

老師+詩音+34
OMG

佢哋對你冇愛

我有愛就看得見

loli34

沙包+梨花+LL34
OMG

咁上集最後梨花個樣應該以前見慣俾唔到反應

知惠：太失禮了

有愛就有幻想

識嘢喎

老師好可愛

知道個沙包扮撚晒嘢

依為自己慣左忍到點知都係唔忍心睇住佢死

老師+梨老母+34

未係真實
我仲睇緊vn

啊嗚呢？
仲有赤阪個女
幫佢地沖涼啦

但係最尾又話對抗命運似信到十足喎

梨花應該真係信咗
沙都子我就仲係堅持佢係扮嘢依個講法

唔跟vn

想要h漫

loli34>哈牛>咪啪>赤阪個女>沙包魚

梨老母+米8梨花
咁樣最正

米8梨花送到埋口都唔要啦

緊係冇啦

好正喎

仲有夏美

哈牛唔係處女無性趣

臭

百年老處

蘿莉個閪唔會出水唔好屌
啊嗚哩啲開發過既先正

有味

哈牛loli嗰陣仲係處

就是要亨受個一下

唔係話呢個佢

點解米8果個會臭

高質圖
下次新post樓豬可以放呢張

影后唔識睇穿人做戲
我對梨花好失望

痴撚線

落地獄

心理接受唔到

幼女大個左變到勁高好正

成世冇用過

沙都魚做戲果時，梨花雙手遮耳仔係唔係嫌佢嘈

瞓係米8梨花既大脾應該幾正

有日日沖涼洗下架

骨

但係都改變唔到佢跌落屎坑

係
可憐佢但係覺得好嘈

似係抓住個頭

對腳咁正
可能有肉呢

唔好咁啦唔係佢既錯黎
唔好blame the victim

你地成日笑沙都子
我都有

到底有邊個未比你笑過

有無個世界係有赤坂但無K1
想睇下會點

扮可愛就有打手幫手爆機 幾好阿 你睇下兇真幾慘
係有時要食下屎

好似無

笑咗...
對唔住呀梨花

冇下哇

凶真好撚攰
好似長時間唔洗訓咁
但跳一跳又精神哂

充分體驗有鳩同無鳩嘅分別

屌你老母偽娘個結局為左個偽娘由得真由里去死

公平咩

0仲要跳三千次喎
人都痴線啦

未睇到

■ 最新話残留率排名：
1位94.1% IDOLiSH7 - 偶像星願- Second BEAT！
2位93.5% 全員惡玉
3位81.5% Love Live! 虹咲學園學園偶像同好會
4位81.1% 咒術迴戰
5位80.0% 滿溢的水果塔
6位75.7% D4DJ First Mix
7位74.3% ETERNITY ～深夜的濡戀頻道♡～～
8位73.0% 在魔王城說晚安
9位72.6% One Room 第三季
10位71.3% 安達與島村

寒蟬無份

今次呢個世界會唔會太順利，有啲驚佢哋集體炒車

見到呢個樣就知一定炒

梨花有自信通常出事

完全同警察&園崎家無聯繫，敵人又唔知仲係唔係34
實炒啦

睇到嗰到我喊到仆街

炒硬架喎

先第10集可以點樣唔炒

炒 不過唔知點炒法

靚妹呢

老實講哩個樣幾撚樣衰

為左返去捅你一刀好撚感動

佢聽到好開心

挖撚左成星期石 終於抽到

梨花真係好撚蠢，咁咁都睇唔出沙都子做緊戲

抽到34未

因為佢係輪迴系入面最hea既玩家

可能真係冇做戲呢

仲要有陣屎咪

梨花其實咩都無做過 每次都係送死佢都知道晒點玩都要k1被動 又唔係落咗咒唔比講 k1一定會信佢 最多咪一齊出村玩幾個月先返去都迫開晒

做乜

冇啊 叫有人玩隻game貼下圖遮

我問禮奈做乜

崇殺篇圭一勁man
因為社團遊戲要鬥便當好食
沙都幫左佢整便當
然後魅音係佢面前係咁數圭一（沙都整）既便當樣衰
圭一用盡佢所能辯護個便當係好食

另外，知惠係單身

之前已經覺得好ON9
成日話要喺守規則嘅基礎上對決
嗰時圭一老豆重要話唔守規則黎戰鬥, 係唔會得到人支持
你搵到咁多人幫手, 直接去阿叔屋企屌到佢走好過啦

成村人仲要有正牌黑社會都唔敢入去屌走條小混混

其實係 魅音一句聲同老母講鐵平摸佢屎忽已經可以拉返斬手

貝倫上身咁

其實真係唔明點解鐵平可以咁撚惡
明明最惡嘅應該要係園崎先啱

唔洗話打鳩佢
剩係去嚇一嚇鐵平佢都應該會收斂啲

Vn圭一就係屌魅音唔咁樣做
都係鬼婆唔妥北條家果啲原因
但皆殺後期都說服左鬼婆又係要兒童所班人...

貝倫先唔會有哩啲表情

可以幫朋友收埋條屍
唔可以屌走個小混混

魅音咁小心應該會溶埋條屍

掉落佢屋企井底咪得

兜來兜去都係去返兒童所？只係唔同人去傾

無辦法 龍七一直唔只撚緊梨花 係撚緊觀眾

最最最on9係
最後都係要逼沙都魚自己講想走
要沙都魚冒住比鐵平打既後果講
然後仲on9係最後原來鐵平一早比警察mark實左
其實你唔隊冧鐵平唔搵兒童所佢遲早比警察拉

一講返又係wo
說服左鬼婆就可以改用黑社會既規矩去搞掂鐵平啦，派人打佢一身就得
定係因為已經開左個頭搞到幾百人去兒童所咁大，引起左注意，所以唔方便出手，因此就繼續兒童所算

個效果震撼啲
成村人示威
友情努力勝利
然後警察收鐵平皮
所以係劇情需要

班警察因咩事要拉佢

梨花演技咁好其實都撚緊觀眾

其實唔係好合理 龍7想表達返當時嘅環境 中學生做唔到咁多野 但係下一篇中學生連特種部隊都搞得掂不過都係唔好駁故

可能唔係扮

鐵平殺左佢情婦
罪滅果條粉毛八婆

其實啊嗚接子彈
然後梨花話因為有啊嗚所以先贏
真係唔撚get
好似為做而做
間硬比啲貢獻比契弟咁

梨花似真係on9妹體力智慧完全唔夠其他5個角色

龍七:梨花你就算輪一千年都係一個細佬女 等我寫柒你先

其實哈牛同梨花都係垃圾 兩個就係吉祥物
當赤版係llc 多隻蘿蔔高攻d

點解呢套remake re到咁撚悶

唔好出年先拉佢 定仲未有證據

垃圾番冇人睇

證據啊拘捕令果啲
你估係香港咁自把自為

啊嗚真係唔撚知做乜
1000年黎白過？

咩垃圾 唔打得啫都睇得嘅

佢地色誘左圭一老豆搬過黎

1000年來食花生食到悶 知道今次要贏仲唔出來咩 拎返多少存在感都好

如果係想睇血腥
我諗之後都唔會太多 可以棄啦

梨花一個都夠哈牛真係多舊魚 出多個角色出多隻figure

我覺得推理下個結果玩找不同好有趣
同咪啲背景好靚
但可能大家想睇既唔係哩啲

佢既存在真係冇乜用
話輪迴能力梨花一個都夠

我都覺找不同係幾有趣

好多人對寒蟬既印象都係血腥同恐怖
跟住又屌4話之後唔血腥唔恐怖 唔知做咩
明明呢套係賣友情同唔好放棄呢類正向野

或者其實係鐵平有返記憶
驚自己俾人殺+良心發現 就諗住對沙都好返啲
點知沙都都有記憶 打算玩番鐵平

第一次睇果種恐懼感都唔係由血腥帶黎
其實係唔知咩原因
對未知既恐懼
點解朋友突然變面
果種恐懼感
但當你知有L5病其實都冇哂恐懼
所以玩推理好過啦

鐵平一開頭都殺左情婦
我諗佢唔會改過掛

無錯，點血腥都唔夠d 恐懼鬥室個d尼啦
當年睇寒蟬最驚既就係莫名其妙就會trigger 到d朋友發作，仲要唔同朋友都會發作，個種突然嚇一嚇
e家知道曬d 內幕就無咁驚了

除非反轉哂
冇左L5
好似海貓咁所有野真係解釋到
大家冇病既情況下行左兇
咁可能叫有少少恐懼感

鐵平無一個係無辜的

海貓所有嘢都解釋到依家都係冇咩頭緒
可能係我斷斷續續咁睇嘅關係

係啊ep3花園大戰都解釋到
諗下個島係軍事用途

魅黨主席失蹤左去邊

係喎戰後無耐

沒落了

忙到戇鳩過多排先再返嚟做moon post sir

反了反了

佢改撚左推梨花

推倒了

追晒3季巨人未

睇埋第四季第一集

ep5睇到我頭痛
身份轉黎轉去
實體版有字上色?

睇左最新一集 成個皆殺篇既咁熱血
但係諗落下集或者下下集主角佢地成班被打臉真係心up

睇完11
莉花每次一出自信樣就好想笑
講返劇情
今集好似冇咩位唔同左
只係用皆殺篇合埋左
唔通電話入面係沙都子扮叔叔把聲

都基本上炒硬
係睇吓點炒法

談判冇左校長

等睇下集會唔會出場

學校開始就冇

呢個天好似係

唔通校長親自出手

梨花！小心立flag啊！你輪迴一百多年了還學不乖嗎！

我說，沙都子你最好是真的可以變臉變這麼快
沙都子黑幕說我已經幾乎完全相信了，尤其這集整個朝《皆殺篇》前進，最後老鼠屎一定就是內奸沙都子！
（更別提OP裡的高中生沙都子基本上已經劇透我們很久了）

詩音登場差點往《憑落篇》走，還好這輪的蕾娜和K1都是沒發病的，看梨花都感動到哭了
沒意外下一集應該會繼續皆殺篇走向，一直到沙都子露出狐狸尾巴

啊假使最後沙都子真的沒問題，我猜錯的話...
那上一集的「ごめんなさい！」就是真的做得很爛了

From台仔

這幾集下來完全沒有虐待畫面，真的覺得鐵平是無辜的XDD

真係愈睇愈覺得成班好心做壞事

鐵平點都係抵死

鐵平點死無所謂
最慘係祟殺篇咁沙都子唔領情之餘嫌成班主角阻住哂，打擊成班主角，個陣就真係心up

日日比鐵平虐待 連隻豬都比佢食埋 又無埋阿哥 見到鐵平真係腳都震埋 沙包子成個寒蟬最慘女仔嚟

咩身份

又講

應該話立場
ep1-4都冇咁辛苦
拎埋十戒出黎頭都爆
又要諗返ep1發生咩事

所以今次到佢虐待翻鐵平
報牛

但係已經回不去了

剝皮或者凌遲、或腸流

一個打十個

首先把咪啪整個人呢，埋在沙裏面，埋好，只露出個咪啪頭，然後用把刀在頭中間切開，打開個咪啪洞，然後再用水銀灌進咪啪傷口裏面，哇！咪啪整個人就會奇癢難止呀！
難止就拚命找洞要鑽了！這麼敞開的頭頂有個洞，哇裏面皮也不要了，咪啪一聲就鑽出來了！

cls

乜鳩嚟

推埋佢先